《復仇者聯盟》漫威英雄進攻首爾！正妹翻譯「豔壓鋼鐵人」引起關注

漫威英雄電影《復仇者聯盟4：終局之戰》即將上映，世界各地的影迷都引頸期待，而該片導演羅素兄弟，近日也帶著劇中主要演員小勞勃道尼、布麗拉森、傑瑞米雷納赴南韓首爾宣傳，13日舉辦20分鐘的片段試片，釋出的些許新畫面，讓人看得超羨慕。除了英雄們，首爾記者會上的一位正妹也引起關注，成了意外亮點。

▲《復仇者聯盟：終局之戰》將上映。

在《復仇者聯盟4》首爾記者會上擔任翻譯的美女安炫牟（안현모），因為優異表現跟亮眼外型獲得南韓漫威粉的一致好評，讓她登上韓國熱搜榜。安炫牟在記者會上負責將南韓記者的提問翻譯成英文，以及將導演跟演員們的回答翻譯成韓文，即使是臨時追加的提問，也能神色自若的完成任務，加上她甜美笑容，令南韓網友對她讚不絕口。據悉，安炫牟畢業於首爾大學語言學系，是韓國外國語大學口譯與翻譯國際會議口譯碩士，曾在SBS擔任記者、主播，現在則轉戰演藝圈，同時也擔任主持、翻譯。

▲▼美女翻譯安炫牟優秀表現被讚爆。

除了美女翻譯，前往南韓宣傳的「鷹眼」傑瑞米雷納、「驚奇隊長」布麗拉森在社群平台上分享他們趁短暫空檔到南韓當地旅遊的照片，也令粉絲們看得興奮不已，從照片中可以見到傑瑞米雷納到景福宮欣賞當地的建築跟庭園風景；布麗拉森則到傳統市場開心試吃韓國的紫菜包飯，阿珠媽（大嬸）還親手餵飯捲給她吃，食物好吃到令她驚呼：「我真的好愛首爾的食物。」

▼▲布麗拉森、傑瑞米雷納到南韓首爾進行電影宣傳。

▼▲布麗拉森體驗當地傳統美食。

據《Cinema Express》報導，《復仇者聯盟４》在首爾舉行的記者會上播出了20分鐘的電影片段，不過並沒有給出太多的劇情，僅提示這是3小時的電影內會發生的事。據了解，電影開頭將會接續上一集的結尾，從泰坦星上的倖存者「鋼鐵人」小勞勃道尼與「涅布拉」凱倫吉蘭在太空船上的對話，以及地球上的復仇者們跟趕回來救援的驚奇隊長組隊開始，看過正片的外媒記者則認為，「觀眾要有心理準備，這集可能會是一部較為莊嚴的復仇者聯盟電影，他並不能給大家立刻進入到英雄們『復仇』模式」。

經期隊長

好正囉好冇

果舊係咪壽司？

[/quote]果舊係咪壽司？[/quote]
Gimbap同Sushi都唔識分？

咪又係人造人

朱千雪？
靚湯？